有冇人同我一樣見到依家封區好撚心涼

根本抵撚死喇
之前叫你哋罷工又唔撚敢
而家咪幾好
唔反抗就要做順民㗎啦
你地唔係預咗嘅咩？

黃絲豬只敢負評？

工又唔罷
衝又唔衝
最叻就係訂閱垃場
仲要造神造撚咗個弱智lunch哥出嚟
你班黃絲仲有咩用？
啊！都有用嘅
咪做政府隻白老鼠囉

班黃絲豬呢
係咪全部上緊垃場屌政府唔得閒上連登？

樓主分化撚, 拉

你安拉未

連狗肯 BAN 五毛未？

征服緊旺角, 而家旺角我玩曬

又五毛
P牌仔係咪唔識起人底？

波台狗熱狗只係唔同種類既五毛

快啲安，有單爆嘢要講

原來依家喺連登討論足球都係罪嚟

係咪衰呢, 都叫咗你唔好破壞人哋嘅幻想㗎喇, 各位兄弟各有各做, 而我就負責食黃店, 我相信大家終有一日煲底相見

你負責掟汽油彈
我就負責Facebook俾嬲嬲

Push俾班黃絲豬睇俾佢哋接受現實

Push

遲啲會再瘋狂啲
冇計
新疆都係咁

咁點？個個有錢俾五千？

我覺我樓主講得啱喎，當初唔出去掛住返工，掛住食黃店，掛住我仲有一家大細，掛住唔想冇咗份工嘅因，造成今時今日唔去返抗就乖乖地俾人撳撚住黎砌嘅果。

老實講真係有少少心涼

誚到而家封區冇得返工咁
第二朝一樣可以正常番工
又贏

擺個一日兩日又唔夠，擺得耐你唔食細既都要食，香港無食物生產業係最撚慘既

好想睇D呀叔忍唔住拎把菜刀兜野飛埋去黑警度